連登已死！今日波台女神麻友生日竟然都冇人講！

破蛋日

原來巴打平時會幫油麻地班老雞慶祝生日

關麻友女神咩事